三生三世十里銀灘幾時開盤？

洗唔洗抽？